唔好見係黑色抽氣扇嘅page就以為係自己人

屌你老母懶中立，腦都唔用下學人寫影評

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

呢個咪就係高登隻雨狗囉 出曬名on9

屌雨狗

雨狗嚟，可以唔使理

佢以為自己眾人皆醉我獨醒咁樣，真係人唔笑，狗都吠～

髪線後撚到

屌 雨狗條柒頭